政局不穩 傳阿里巴巴推遲在港上市

據《紐約郵報》引述消息人士稱，由於香港發生大規模的反華示威，導致香港國際機場昨日採取管制出入安排，並已經吸引了世界的關注，故阿里巴巴集團(BABA)正在考慮推遲香港上市計劃。

此前一直盛傳，阿里巴巴一直致力9月份在港作第二上市。而港交所()行政總裁李小加昨日(14日)表示，不會評論阿里巴巴上市進度，但相信阿里「最終會回家」。

反華示威？

最好永世都咪撚黎